返工jj 呢個究竟係咩英文名黎

要出report打名
完全唔知佢寫乜鳩
又冇聯絡方法
冇同事知佢名

口爆

arthur

個名唔關事

aithun

巴打唔該曬你

第二個字完全冇r既樣

Angel

好多人都係咁寫r
你留意吓最尾個r都係咁

咁樣好咩
唔講唔知以為i定l

似AITHM多啲

aithm

aithw

41πm

Attn:

尸弎

方加

咁多位都咁有創意